% Glossaire de la montagne
%
% Auteur : Grégory DAVID
%%

\documentclass[12pt,a4paper,oneside,titlepage,final,french]{article}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[french]{translator}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{easyfig}
\usepackage[override,usenames,table]{xcolor}
\usepackage{gitinfo2}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[contents={}]{background}
\usepackage[backend=bibtex8,backref=true,defernumbers=true,citestyle=authoryear,style=alphabetic]{biblatex}%
\addbibresource{\jobname.bib}%
%\addbibresource{groolot_bibliographie.bib}%
\defbibcheck{online}{\iffieldundef{url}{\skipentry}{}}
\defbibcheck{notonline}{\iffieldundef{url}{}{\skipentry}}
\usepackage{afterpage}%
\usepackage[french]{varioref} % References croisees qui vont bien
\usepackage[right]{eurosym} % Symbole euro \euro{}, ou avec valeur \EUR{123}
\usepackage{enumerate} % Listes enumerees
\usepackage{numprint} % Met en forme les nombres
\usepackage[bottom=2.5cm,top=3cm]{geometry}
\usepackage[pdftex]{lscape} \usepackage{array}
\usepackage{multirow} % Fusion de lignes
\usepackage{dcolumn} % Alignement des colonnes d'une table selon le point decimal
\newcolumntype{.}{D{.}{.}{-1}}%
\newcolumntype{,}{D{,}{,}{-1}}%

\title{Glossaire de la montagne}
\author{\noindent\href{mailto:\gitAuthorEmail{}}{\gitAuthorName{}}}
\date{version \texttt{\gitFirstTagDescribe{}}\\en date du
\gitAuthorIsoDate{}}

\usepackage[%
pdftex,%
pdfpagelabels=true,%
pdftitle={Glossaire de la montagne},%
pdfauthor={\gitAuthorName{}},%
pdfversion=1.4,%
%colorlinks,%
hidelinks,%
]{hyperref}

\newcommand{\HEADER}[2]{
% FANCYHDR
  \pagestyle{fancy}
  \thispagestyle{fancy}
  \renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
  \renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
  \rhead{\gitAuthorName{}}
  \lhead{\bsc{#1}}
  \lfoot{#2}\cfoot{}\rfoot{\thepage}
}%

\usepackage[%
abbreviations,%
nosuper,%
notree,%
record=alsoindex,%
style=altlist,%
]{glossaries-extra}

\newglossary*{toponymie}{Glossaire des toponymies}
\GlsXtrLoadResources[src={abbreviations}, selection={all}]
\GlsXtrLoadResources[src={toponymie}, type=toponymie, selection={all}]


\begin{document}
% Page de titre
\maketitle

% Copyright
\HEADER{Copyright}{Copyleft}
\vspace*{\fill}
\begin{quote}
  Copyright \copyright\ \the\year\
  \href{mailto:\gitAuthorEmail{}}{\gitAuthorName{}}.  Permission vous
  est donn\'ee de copier, distribuer et/ou modifier ce document selon
  les termes de la Licence GNU Free Documentation License, Version 1.3
  ou ult\'erieure publi\'ee par la Free Software Foundation ; sans
  section inalt\'erable, sans texte de premi\`ere page de couverture
  et sans texte de derni\`ere page de couverture. Une copie de cette
  Licence est incluse dans la section appel\'ee \og GNU Free
  Documentation License \fg~ de ce document, ou disponible sur
  l'Internet à l'adresse :
  \url{https://www.gnu.org/licenses/fdl.html}.
\end{quote}
\vspace*{\fill}

\clearpage
% Contenu
\HEADER{Glossaire de la montagne}{DEA-AMM, version
  \texttt{\gitFirstTagDescribe{}} }

\printunsrtglossaries%

\clearpage%
% References bibliographiques
% \printbibheading%
% \printbibliography[nottype=online,check=notonline,heading=subbibliography,title={Bibliographiques}]
% \printbibliography[check=online,heading=subbibliography,title={Webographiques}]
% \nocite{*}


\end{document}
